msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Luanti textdomain mcl_pottery_sherds x.x.x\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: \n"
"X-Generator: mtt_convert 0.1.1\n"

msgid "Used for crafting decorated pots"
msgstr "用于制作装饰的罐子"

msgid "Decorated Pot"
msgstr "装饰罐"

msgid "Pots are decorative blocks."
msgstr "罐子是装饰性方块。"

msgid "Specially decorated pots can be crafted using pottery sherds"
msgstr "可以使用陶片来制作特别装饰过的罐子"

msgid "Angler Pottery Sherd"
msgstr "垂钓纹样陶片"

msgid "Archer Pottery Sherd"
msgstr "弓箭纹样陶片"

msgid "Arms Up Pottery Sherd"
msgstr "举臂纹样陶片"

msgid "Blade Pottery Sherd"
msgstr "利刃纹样陶片"

msgid "Brewer Pottery Sherd"
msgstr "佳酿纹样陶片"

msgid "Burn Pottery Sherd"
msgstr "烈焰纹样陶片"

msgid "Danger Pottery Sherd"
msgstr "危机纹样陶片"

msgid "Explorer Pottery Sherd"
msgstr "探险纹样陶片"

msgid "Flow Pottery Sherd"
msgstr "涡流纹样陶片"

msgid "Friend Pottery Sherd"
msgstr "挚友纹样陶片"

msgid "Guster Pottery Sherd"
msgstr "旋风纹样陶片"

msgid "Heart Pottery Sherd"
msgstr "爱心纹样陶片"

msgid "Heartbreak Pottery Sherd"
msgstr "心碎纹样陶片"

msgid "Howl Pottery Sherd"
msgstr "狼嚎纹样陶片"

msgid "Miner Pottery Sherd"
msgstr "采矿纹样陶片"

msgid "Mourner Pottery Sherd"
msgstr "悲恸纹样陶片"

msgid "Plenty Pottery Sherd"
msgstr "富饶纹样陶片"

msgid "Prize Pottery Sherd"
msgstr "珍宝纹样陶片"

msgid "Scrape Pottery Sherd"
msgstr "刮削纹样陶片"

msgid "Sheaf Pottery Sherd"
msgstr "麦捆纹样陶片"

msgid "Shelter Pottery Sherd"
msgstr "树荫纹样陶片"

msgid "Skull Pottery Sherd"
msgstr "头颅纹样陶片"

msgid "Snort Pottery Sherd"
msgstr "嗅探纹样陶片"

